究竟而家有幾多證劵商block左唔比trade gme 同 amc

td 出左公告唔比trade
牛牛用network 理由 block 左 trade 仲有咩？

at least short squeeze 個theory 係岩，因為沽空一爆 呢兩間一定都爆硬所以用埋呢d手段去trap 住個價？

點解沽空一爆呢兩間都會爆

沽空機構一爆倉就到證券商頂數

唔係應該有保險賠架咩

邊間賠得起幾百億鎂？

Td講明唔比trade?

遲早愈嚟愈多broker限制trade gme amc
係咪已完

上面比有壓力呀

Option 照trade

sofi is god

IB仲trade到

屌你老母

今日可能要等盤後先有嘢睇，我就唔信佢盤前盤後繼續block到星期五

唔比trade 即係賣出都唔得?

大戶做on9野就得

其實可以咁樣block㗎咩regulatory body唔理？

買賣都做唔到，你落單仲會鎖死你筆錢 狗招盡出

得返聽日同後日，入唔入好，好似好趕咁
一陣入左走唔撚到就PK

風險太大監管部門出手

屌，一出陰招，個價就穩定哂

唔郁喇

如果今日盤後牛牛都仲未搞番掂, 我幾肯定佢金鐘個office聽朝實俾人裝修

點建唔畀買
唔畀short就話啫 因為係劵商搵人會貨畀你

宜家牛牛冇得買賣咩? 我sh緊gme amc

屌都係同一班人來姐

Gme由開市停到宜家

你試下set 單賣

Block左，單都比唔到
Set左$499走，取消唔到

屌佢老味咁hkex執柒左佢算喇
仲放乜deposit係佢到

咁仆街
我用TD
我屌佢老母

痴線 強制SH

咁睇唔開 499就想走

咁仆街

你買爆
佢輸身家

想走好多次好彩冇走， 走咗入唔返，499 盤後就到

但都唔關支牛事架

算鳩數啦
邊個敢搞券商

勁唔中立
梁係話啲人係social media gather people to make bets

影響到deep state利益
人都殺得呀佢地

唔明

😱

即刻大棍大棍落
300好走, 到時波及到其他券商

裝修?? 我就唔信喇

拉哂尋釁滋事都得呀

致富都係
Send完出去
Cake 左係改價錢到modify唔到
仲要壓住啲錢on999

證劵商都係deep state

裝修完更加大條道理唔比買賣

支牛咁撚貴，正常機構都唔會用佢啦
支牛個target market係散戶

但支牛有block同冇block都係卡實曬

r/wbs 有人打咗比TD, 佢哋話淨係唔比short。